lonely lonely Christmas Donki Donki Christmas

零食齊全好多人吧 但我只想返下屋企

大拖羅未夠鐘特價 但我已經想返屋企

凍凍凍，Donki，再凍多幾嘢~~
今天解封連隨第二日又再凍返！噢耶🎤
凍凍凍，Donki，冇嘢搞啲嘢~~
香港金融銀行地位又再瀨嘢
PO PO 專玩嘢~~（凍凍多啲、HSBC）

日本我又冇無得去 christmas又冇得去玩

膠post推唔郁